康翠停車場手足被捉

手足名：劉天豪 （同音）

推

咩事亂拉人

Pish
無記者？

有理由嗎？

咩事

突發！香城online現已公開發售！

push

?

仲有件 xx博
Y382349

live link?

Pish

up

身分證Y3827791 先岩

總結

1. 劉天豪 （同音）
2. Xx 博 身分證Y3827791

連登仔 救人

推呀

捉乜

好似係叫 黑警

屌 真係死黑警

要原因架咩？

Push

找左律師未

有街坊通知左議員

點解成日係唔安全情況下亂叫黑狗
明知好多 便衣 休班狗

認人

通知左邊個，等大家跟到。康翠依家嗰個李進秋係深藍嚟

總結

1. 劉天豪 （同音）
2. Xx 博 身分證Y3827791

連登仔 救

警狗拉人 需要原因？

通知左邊個

徐子見

曾健成都有

有冇人落去為實Q？

利申:高威閣撚

個思維幾年都冇變
當年政府DQ頭兩個議員 個個笑佢兩個白痴
之後政府開左個頭就再DQ多幾個
就算幾白痴都唔代表可以以言入罪

唔好搞九巴啦
寫就寫狗鐵

救人啊

推
柴灣撚

唔好挑釁啲狗得唔得

救人

好似有街坊問緊管理處點搞

pish

總結

1. 劉天豪 （同音）
2. Xx 博 身分證Y3827791

連登仔 救人

環翠好似有狗上左樓，大家要留意

總結

1. 劉天豪 （同音）
2. Xx 博 身分證Y3827791

連登仔 救人

環翠好似有狗上左樓，大家要留意

一個不能少啊

捉返去玩到夠鐘又放人，佢地冇成本㗎

唔好合理化黑警既不合理

鳩捉都好 知多樣野都可以幫到手足

facebook睇到片段, 黑警話個男仔用鐳射筆照佢地, 傷到啲狗眼, 用襲警罪拉

推啊

聽日九龍遊行!!

Cls

第六座樓下見到徐子見同阿牛

咪撚再玩LASER

推呀 死黑警

聽到警察話係因為用laser pointer所以拉
個細路有大叫係屈佢嘅

利申康翠街坊

件乜嘢，量詞都唔識嗎

屌
不停老屈
痴撚線

好危急咁打上黎，用錯量詞，sor 手足

救人呀

除左屌，我地可以做咩

死黑警

推！

等等
今日買launch果陣
見到間鋪貼住張今晚柴灣和你跑
唔知有冇關係

揾左星火同區議員

認真, 呢幾日完全冇行動
班狗反而仲痴線
呢4個月班狗已經抽離唔到場運動
無人搞事, 佢地冇藉口打人, 佢地會傻鳩咁樣唔知做乜好
根本就係衰過吸毒

Thanks 巴打

都係街坊揾
我只係回報

tui

屌我失憶左成日
原來柴灣今日有野搞

黑警！

831

依家環境如何

陳展博 / 林展轉

狗車 AM8778

聽到6座好嘈

要人！

原來康翠有咁多手足

陳展博 / 林展博

聽講疑似有一車狗黎緊，準備到

push!

屌走左

要人啊手足落黎！

點解俾人拉

住柴灣既幫幫手

救手足！

有冇柴灣tg谷了解下thx

康翠要人

咩事

聽到popo話佢用laser襲警

濫捕 cls

推番上去先

5-6架警車係樂翠

狗已經入左康翠

拉左街坊

拉左2個

屌 亂鳩拉 屌

冇記者

好似話拉左3個 屌班濫捕狗

又拉街坊

[置頂呀仆街] 已搵到彥霖好朋友 fc左好多野（整合加討論）

真·已經搵到出白底黑字搵人forward 圖上連登嘅死者朋友 證實左部分野
佢cap左WhatsApp conversation比我 已fc
如果各位認為呢單案有可疑 可以入黎一齊幫手尋人&討論

新比人捉其中一個 紹逸文（同音）
大家幫幫手

有無捉女仔

出左胡椒

我係街坊，頭先落樓支持，個仆街又拉左個街坊
屌佢老母

又有多兩個街坊被捉。推

咁近民居都唔通渠
用口屌有鬼用

洗唔洗咁多架 殺人放火？

我第一個大叫有狗，第一個屌佢地呀
夜晚晚邊到有通渠呀
我正面掉過去送頭咩

TUI

推，完咗？

大部份深藍、老野。好似係康翠委員會d人報警。
只能講樂康區要努力踢走李進秋呢件保皇黨

當區議員 李進秋 = 貴州政協
有冇手足一齊問下佢今晚做咗啲乜？

好似話繼岩先十點幾有個手足俾人拉左之後 有隻藍絲出黎唔知搞乜 後尾俾人屌走左 翻屋企報警 跟住先有狗黎

屌，山上就係狗屋

岩

本身防暴捉左2個街坊
跟住街坊圍保安理論
保安竟然報警，跟住班防暴就再入村捉多2個街坊
利申：在場街坊

推一推
大家可以入去留不推薦

好似話係業主立案法團報警

康翠手足聽晚圍爆佢

已留 屌佢評分仲有3.6/5咁高

本身李進秋已經好難連任，發生呢件事，直頭bye9bye

再推
呢條友不嬲都廢開，淨係識派傳單同搞蛇齋餅粽，廣東話都未講得正，有事永遠幫唔到手
fb又好打電話又好一定要逼佢出嚟鳩up

有無手足影到捉人個度

點圍？真係要諗定。
係康翠，佢地call狗就完全係困獸鬥
得3條路入出入
T位同巴士站，佢地放狗車入面既人走唔到，外面又入唔到黎幫手
上樂翠條樓梯又易比狗捕

狗屋就喺山上面，落嚟 三分鐘都唔使

難講，樂、康太多老人
蛇齋餅、旅行團、睇電影，佢地好受落。
每朝見到佢條厚粉妖怪宣傳已經想嘔

你又係仆街左既 下次唔好啦 大家手足黎架

過左黎3年，未撚見過條臭閪
蕉蕉派埋啲廢老報，見到就燥

上面就狗屋 一報警啲狗就衝落去啦

佢朝朝返工時間派傳單直接無視

星期一朝早要組團當面問佢10月11去左邊
不過佢可能唔敢出黎派宣單

樂康有進秋，街坊無得休！
有事唔蒲頭，街坊有排愁！

冇用架好多廢老覺得d街坊做架兩俾人拉係抵死
我老豆老母就係例子 佢地連記者被噴胡椒都係咁講

一日有班廢老投佢票 點屌都係咁

樂康冇咩地方適合做連儂 太易被撕
除左圍仲有咩方法可以宣傳一票不投

前後拉咗三個定兩個
救人啊

tg話4個

已經見到佢啲part time出黎派咗成個月宣單
尋日先第一日自己出黎派
唔選舉都唔死出黎

佢咁多年都話自己無黨派
後生個啲點撚會俾佢呃到啊仆街

點解黑警入屋苑捉人都咁少人推

淨係影到上咗AM7980狗車
手足你個張影到樣要推啊！！屌快認人

但係有好多廢老呢
有冇辨法可以教育下佢地
我同老豆老母講 點極都唔著

屌真心，次次柴灣出嘅事都無人推

暫時諗到
康翠巴士站、東區醫院巴士站&落樂翠個兩條樓梯。

係喎，樓梯可貼地下
有冇人組織下柴小杏居民幫手？同柴灣橋一齊咁做

之前東區醫院有個連儂牆架 係咪拆左

咁應該9點幾十點拉兩個，12點個輪又拉兩個
求人啊12點個兩個得相無名要推認人啊
9點幾好似兩個都有名？

柴灣係真偏藍係事實...唉
有冇得同啲廢老講佢冇出現唔做嘢，俾啲警察沖入黎搞亂檔咁... Emphasise 係佢無出現...？
我兩老都黃老豆算淺黃

最好開多個post
eg （救人）柴灣4手足被捉
post 相、時間、名。
始終唔多人知康翠係咩黎，甚至有柴灣人唔知邊到係康翠

仲要冇記者理係咪太偏遠

嘩屌，原來真係柴灣康翠臺

以為藍到黑
原來都有唔少手足

年輕一輩為主囉但俾到盡5:5

係啦屌仲要今次呢單咁大件事完全冇記者跟到...網上新聞都係得01同蘋果短短一篇
大家去facebook spread下..連登都冇人幫手推...唉
要認人啊

手足你開好唔好因為我p開會無人理

Help

李進秋fb出咗post confirm咗前幾四個人

我開頭都以為唔知邊度差唔多名屋苑
睇相先知真係康翠臺

其實我就和理非黎既
見到場運動去到咁耐都係冇咩起色 拉既拉 好多人無命
講到尾都係太多藍同既得利益者
掌權 有d錢既人都係50 60後 要佢地轉駄好難

（救人）四個手足比人捉

幫手推 thx

幫手推please

堆

真心唔建議再返去圍
因為地形真係輸晒

有手足都講得三條路（嚴格黎講得兩條）
一封車路同巴士站個到就死得
不如留力去其他區好過

頭先下面嘈緊，我都行上去望個閘有冇開到
最後閘未開，班狗係沿斜路行落黎
之後最慶係有食蕉返左上去樓梯到開閘囉

不過康樂係好多廢老藍絲，今次報警都相信係佢地

報警係業主立案法團廢老
而且有另一個業主立案法團藍絲打人